## Масиви

## Завдання

Написати програму "стрільба по цілі".

#### Технічні вимоги:

- Даний квадрат 5х5, де програма випадковим чином ставить ціль.
- Перед початком гри на екран виводиться текст: `All Set. Get ready to rumble!`.
- Сам процес гри обробляється у нескінченному циклі.
- гравцеві пропонується ввести лінію для стрільби; програма перевіряє, щоб було введено число, і введена лінія знаходиться в межах ігрового поля (1-5). 
- У випадку, якщо гравець помилився, пропонує ввести число ще раз.
- Гравцю пропонується ввести стовпчик для стрільби (має проходити аналогічну перевірку).
- Після кожного пострілу необхідно показувати оновлене ігрове поле у консолі. Клітинки, куди гравець вже стріляв, слід зазначити як `*`.
- Гра закінчується при попаданні в ціль. Наприкінці гри вивести в консоль фразу `You have won!`, а також ігрове поле. Уражену ціль відзначити як `x`.
- Завдання повинно бути виконане за допомогою масивів (**НЕ** використовуйте інтерфейси `List`, `Set`, `Map`).
Приклад виведення в консоль:

` 0 | 1 | 2 | 3 | 4 | 5 |`  
` 1 | - | - | - | - | - |`  
` 2 | - | * | * | - | - |`  
` 3 | * | - | - | * | - |`  
` 4 | - | - | - | - | * |`  
` 5 | * | - | * | - | - |`


#### Необов'язкове завдання просунутої складності:
- Доопрацюйте "стрільбу по цілі" так, щоб "ціль" займала 3 клітини (по горизонталі або вертикалі), а уражені відсіки відзначалися `x`.

#### Література:
- [Багатомірні масиви](http://study-java.ru/uroki-java/urok-12-mnogomerny-e-massivy-v-java/)